有無人每晚訓教前都要睇一睇老貓既「支那好治療gif」先訓得著

★支那好治癒gif貼圖區！(5)

睇完訓得特別香甜

睇完個眼皮好c伏

瞓前要睇百里香餐牌

次次訓之前都要睇老闆啲百里香post先訓到

打非中

男既係咪佢？網上傳既